小心聽日戰場未必係元朗

個個都睇實元朗，全世界傳媒入哂去，反而隨時返港島搞事，大家小心